[SDCC] [NETFLIX] [Marvel] Immortal on9仔 Season 2 Trailer

希望keep到luke cage嘅danny

LED Fist

好似話Misty會繼續出場

7 Sep

完了吧,好嗎
睇得好辛苦

Is my city now

可唔可以畀返套suit 佢著

Iron Fist season 2 will introduce Alice Eve as Mary Walker a.k.a. Typhoid Mary, a villain typically associated with Daredevil, who has multiple personalities and psionic abilities.